有冇人記得有張圖無你愛她，她愛他

圞張圖係你拎左自己個心出黎比個女仔
個女仔再用返個心補自己空洞，再拖住個男人走
比人拎左個心果個望住佢地走

記得

最後仲幫自己畫個簽臉

好記得

有冇人有果張圖

google啦屌

打咩keywords，我搵唔到先問

give heart comic
我鳩打

咩料啊 give heart comic 笑死我